隨著工作多年，已經好難再開心

就算偶爾笑一笑
都比唔上15，16歲天真爛漫的笑容

細個的時候，好想快啲成為大人
搵錢，做自己想做既事

但後來發現，你係做到呀，搵到錢呀
但同時亦失去左好多野

時間，每日返工放工OT，訓一訓又重覆
中學的朋友，好耐無再見面
掛住以前成班一齊9笑，搵啲on9野玩

聽日又要準時起身返工喇

巴打有事情想請教你 但唔關呢個post事
Plz tg